傳「港版國安法」最遲 7 月初通過 《明報》引消息：中央駐港人員擬持械

另外，《明報》引述「接近中央」消息稱，中央曾向港方代表提及派來香港的國安人員持械問題，並指可以由警務處向相關人員發出許可證。保安局長李家超接按受《明報》訪問時不評論消息。

...

《香港01》亦引浦息指，預料全國人民代表大會常務委員會最遲 7 月初表決通過，並立即要在香港實施。

之前係咪有人話投降

六四變七四？

恐怖份子！

咪繼續推
睇下邊個死先
你西南邊境要打咁滯
睇你仲受唔受得起天下制裁

遲啲當街露械都無問題了

唔好縮

中國人食草可以一年

希望國安法唔好縮

咁不如搵公安直接取締埋香港警察啦
反正上邊公安幾千人仔一個月，平靚正

直接拎住95式入黎屠城啦

佢地老細不嬲都周街「露械」架啦

好yeah!!!!! 藍絲們感動了

屌你之前又話六月通過，7月2日生效
而家又話7月初先通過

咪撚縮呀你

不評論即係係啦

支持

咪時間一樣

good 最撚驚你縮

仲係未決定？
歐盟啱啱出咗聲明屌柒支共,Pompeo埋枱都9成唔會畀面你班仆街

快少少啦

呢家四面受敵
唔差在同美國開大拖
反正都痴左線

想殺晒所有香港人

直接占占占人

就禽日打劫單嘢?

遲d可能84 94 104

跟本就淆底

快撚啲啦
全球人都知一個周街都係持械份子嘅係咩地方

7月咁遲？國家好危險喎

死曱甴要失業了
返大灣區做保安啦

公道 佢一開始都話最快6月尾既

asap

何止持械，殺人執照都有

唔過正契弟

香港警察都係condom

71前好立法喇
成班暴徒等緊你

依家通街都有持械便衣撚
使咩吹風向吹到驚死美國唔知?

到時真係要快啲去英國

搞乜愈變愈後
最好7月1日開始實行以慶回歸

以後當街見到支那軍

咪撚縮呀曱甴平
縮沙正契弟呀屌你老母

唔會71前，立了法後，71如果有大型示威，唔拉幾萬人，點落台話國安法有用。拉，你點呃人話只針對小數人

佢應該講緊7月頭通過被大陸仔持槍黎香港執法
即係6月先過國安法，7月再過持槍執法，8月唔知玩咩

點為之開大拖先？

推

7.1 即時生效啦

印度首先開班仆街拖！

占占点

好驚佢縮
大家呢排要幫佢加速，講多幾句香港建國

發咩許可證，係唔係都批咖啦

8月可能係佔港解放軍可以支援大陸國安
9月可能成個廣州軍區搬落黎香港

唔好縮呀

避得71
仲大把日子排緊隊
721 831 101

挑，驚你咩
黑警日日都拎住槍啡人嫁啦

快快快

好撚驚
屌你老母

快啲過呀！！！！！！！！！！！快呀！！！！！！！！！

又吹風... 咪撚縮呀你

時間差唔多，9月份搞掂成個香港，然後10月普天同慶賀國慶
完美時間表

直接揸坦克車巡邏咪得囉
洗乜搞大龍鳯

都唔駛 SHOW 證架啦

中環周街都泊住坦克車但係啲人照返工
諗起都癡線

我有預感, 「假冒國安電話騙案」會直線上升

大圈仔做野不嬲持械

喺支那所有「自治區」嘅下場

本身都有持械我又唔信佢而家無
愈大龍鳳愈好，大家做出面唔使而家收收埋埋
直接老解戒鹽宵禁仲好

地板油攪抄

我支持出埋坦克巡邏，大家點睇？

快啲過啦，唔過bno點平權呀，點移民去日本台灣呀

所以話未有條文就冇得評論係
因為分分鐘一有條文就即刻實行

警察咪又係日日持械